其實唔比人拆得既連儂牆根本就唔係連儂牆 咪再咁執著

連儂牆既精神就係 不怕暴政
拆完再起 起完比人拆又再起 不停LOOP 話比人知我地既聲音係永遠不會被毀滅
如果你起完冇比人拆 一直留係到 根本唔係叫連儂牆 個意義係冇撚晒
所以我呼籲各位巴絲打 見到幅牆比人拆 唔洗太勞氣 影低班垃圾點樣破壞 放上網話比人知 有危險就走 唔洗動粗
然後重點係 比人拆完之後 一定要去起返 要同全世界講 拆一貼十 無論你拆幾多 我地都會企得返起身！

BE WATER

要擁有 必先懂失去怎接受

識野

認同

我真係唔明 個個當幅牆傳家之寶咁紙黎咋
冇咪寫過貼過 洗唔洗搵人守 又成日call人出去守

推